警察宿舍守備空虛

事實陳述

推

獨守空房

D 警嫂俾巨龍填滿左
唔驚

警嫂嘅小穴比精液填到滿瀉
佢地嘅安全唔使擔心

藍衫警嫂正同白衫玩得開心

傷就藍衫傷，功就白衫領